一定要有人搶民陣大台枝咪，民陣今日訪問仲一路「非暴力」「一百萬人好叻」

無人搶大台咪（唔一定要拆大台），就預左失敗收場

民陣召集人岑子杰表示，只要立法會有相關會議，民陣便會持續發起集會。他不預計集會一開始便會多人，但如人數不斷增加，民陣第二日的音響便會「升級」，「只要有會議，我地就會有行動」，集會會持續至每日的會議結束。

但如人數不斷增加，民陣第二日的音響便會「升級」

【逃犯條例】民陣岑子杰：立法會外直播會議 月底才「最後一戰」

民陣日前就反對修訂逃犯條例發起遊行，觸發過百萬市民上街後，政府重申不會撤回方案，並將於周三（12日）恢復二讀。
立法會議員張超雄今日（11日）於商台節目《在晴朗的一天出發》上稱，由於現時有153條修訂需要討論，估計周三暫時未會通過修訂條例，或最快將於6月26日或27日才會進行表決。
對於有市民發起於周三罷工罷課，民陣召集人岑子杰稱，當日將會於立法會外全日直播會內情況，但他強調，本月底才是「最後一戰」。

立法會議員張超雄稱，相信不會修訂條例不會早於本月26日或27日有決定。

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣力量高手
推到販民仆街

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險